Nog een keer trekken en je bent bij de top en verdoemd voor je zijn, want ik heb moeite genoeg gehad om je te bereiken het -!
Joe!” “Halloa!” antwoordde de bewaker.
"Hoe laat maak je het, Joe?"
"Tien minuten, goed, afgelopen elf uur."
"Mijn bloed!"
de geërgerde koetsier geëjaculeerd, "en niet bovenop Shooter's nog!
Tst!
Yah!
Ga maar door! "
Het nadrukkelijke paard, kortgeknipt door de zweep in een zeer beslist negatief, maakte er een besliste strijd om en de drie andere paarden volgden pak.
